點解朗豪坊附近間肯德基唔賣葡撻?

你去入邊問下個經理呀嘛 開post問連登仔把撚咩

朗豪坊附近點賣葡撻呀

魚蛋革命時未出世？

痴撚線
喺朗豪坊附近想食葡撻
你真係唔驚架喎

上年有人特登買左個葡撻去朗豪坊食
之後就冇之後啦